關於經濟，未來只計劃開多一個post

見到坊間好多資深投資專家都話牛市重臨，準備破頂，股樓上望幾多幾多，如果你信，你啱，有膽識，有眼光，絕對係好事，我唔想累人輸錢，如果我啱就更好，我贏錢，同路人贏錢，當然希望堅守信念嘅巴打贏錢，但眼見同路人走下又一個，走下又一個，去相信牛市重臨，上望兩三成，其實比我嘅堅持更合乎邏輯，股樓經濟絕對唔係一盤死嘅數，夾雜好多人為/ 錯判/ 感性/ 突發事件，永遠都係各有各道理，所以需要不停用多角度思考，抽離自己，鞭撻自己，如果有用過苦功而錯，至少我唔會後悔先。

最近幾個月股樓急速反彈以來，我俾樓post為首一班人打住正義之師旗號猛烈狙撃，嗰幾個名重複又重複洗板，當中有幾多係出於利益衝突/ 幸災樂禍/ 見風使舵/ 道聽途說，佢地話冇，你信唔信？每日破口大罵、老屈、妖魔化，ff我家破人亡，成為佢地嘅開心來源，就講CCL，我由188.64大頂話開始跌，之後跌到落169，升返上179，暫時係好友贏定淡友贏？顯然易見。但我都理解個勢頭升緊，好友high，淡友自我質疑，人之常情，但事實歸事實，一日未破頂，所有美好前程都係空談幻想。如果要動員成個業主羣黎圍攻淡友，以幻想作為據點，人數作為聲勢，不斷侮辱性攻擊，從而令淡友係討論區失去討論熱情就當自己贏左，而唔係以事實作為依歸，絕對係幼稚行為，好多好友，甚至連一段比較像樣嘅文字都冇打過出黎，流於街頭罵戰叫囂，完全失去討論意義，好難吸引到人認真交流。

每次回應、開post，我都會重覆睇法冇變，直到HSI/ DJI/ NQ/ CCL任何一個指數破頂之前，我都仍然相信熊市未完，個人意見，啱聽咪聽，唔啱聽當笑話，再者，我由各個指數頂位日開post話股樓開始熊市，升穿咪狙撃，何必心急？樓post班人成日叫我黎講野，我其實諗唔到講咩，諗法又一直冇變，然後一出聲又係嗰幾個帶頭鬧，講乜都係鬧，真係創意無限。

講明先，我冇野想補充，未必會覆，陣間邊個又話聽到街口陳太話没事几搬左上大灣區劏房燒炭又high一輪，我冇咁好氣，私人事冇興趣再分享/ 糾正，呢個post，繼續留俾上文提到嘅種種行徑。

我回post = 以為自己好重要、跌先敢出聲
我唔回 = 潛水、跳樓死左
我態度差，因為我個人衰鳩格
業主們態度更差，都係因為我衰鳩格
上年咁多人多謝我幫佢地避急跌，係冇料自大
今年有條撚屌屈鳩我害佢輸錢，就叫我道歉
真係...

關於經濟，未來只計劃開多一個post
一係睇中
彩自然會攞到，跌夠會叫相熟巴打入市
一係睇錯（HSI/ DJI/ NQ/ CCL是但一樣破頂）
公開道歉，永久唔入財經台&房事台

依家個市證明我當初既說話係100%準確既
成班硬好唔敢面對

抹屎巴 啪啪啪 抹屎巴 啪啪啪

抵你一世一事無成

六月市點睇？

儿

起碼跌2成

跟著沒事巴發大財

都唔係本人來

你做咩野牙

新生趣 分身？

差D信左

NQ其實靠回購註銷破頂，唔係真破頂。